讀BBA到底有咩出路？

做番本行有咩？（保險狗

雞同狗

銀行又唔到黎 唔支持去做ACO

無 垃圾吹水科

無

可以加入乞食大軍

讀得BBA即係表示人地個個第時都係金融才俊未來商界精英市場領袖
一畢業出黎就入大公司做管理層
唔夠30就升做CEO年薪過千萬
點解BBA學生咁有料?
好簡單
首先三十幾四十度高溫都堅持返學著老西正好證明呢班人中之龍既自我要求同決心係幾咁堅定
一手拎macbook一手拎starbucks咖啡(m記對棟樑們黎講太cheap)表示社會人才品味高尚非凡夫俗子所能明白
所有日常話題均與市場有關顯出呢群明日之星係幾咁熟悉大市走勢
開口埋口中英文夾雜流露出talents三文兩語係幾咁fluent(well我覺得呢個isnt a positive assumption囉)
你問
讀BBA第時可以做D咩?
傻的嗎
你應該係問
讀BBA第時有咩野唔可以做
呢班工商管理才子才女個個未畢業就已經拎住幾個OFFER
唔係公司揀佢地...係佢地揀公司

想要贏在起跑線，切記修讀ＢＢＡ！

開床單

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

好偉大